事實證明無論你喺議會內有權都好

事實證明無論郭榮鏗做到代主席都好
兩方對議事程序都有爭執嘅時候

邊個控制到兵權（保安）就有主導權
成班保安可能唔撚識議事規則都做定保皇黨嘅護主犬

就算俾你35+ 唔代表可以完全和理非抗爭又一例證

唉，仆街保安

立法會保安絕大多數都係退休狗嚟架 你睇佢用乜嘢請人標準就知啦

好過冇